有冇人可以用男朋友既語氣同我講嘢

屌你老母

俾個機會你做我男朋友仲屌我老母

屌你老豆

我再俾多次機會你做我男朋友仲屌我老豆

含撚啦八婆

分手啦屌你老母

咁你除褲啦

唔要分手呀bb

臭雞

我哋扑嘢？

好

早啲訓啦bb

同我含

打緊機，晏啲搵你

仲未瞓

係既主人

好嗱愛你

見字飲水

你都未訓

返工

我飲左嗱 你都記得飲

走開 唔想見到你 分手啦

辛苦你了

唔制 我要痴住你

唔辛苦
快啲俾我屌返幾下先

BB 好掛住你

好呀bb 屌我幾下啦

有仔仲要人扮男友語氣

我都掛住你

貼對波上呢個POST

咁你扮女朋友語氣

(.)(.)

算 瞓覺

含啦講

屌你吖
平時屌人狗公

掃興

上黎陪我?

你上黎

非處不了

幫我含

咬你碌鳩

唔含你

唔上黎就分手啦

快D黎

做咩咁對我喎

岩岩先射完
未回氣

互含ok?

我聽日要番學啦 無咩事你都唔好咁夜瞓

錫返

借咗我$50幾時還

你個閪好臭

靜啦八婆

樓主係男人嚟

我磨下咖咋 唔會放入去

上面班友搶撚哂我對白

好呀bb

屌你老母 好學唔學 學支那雞

屌你個臭閪

我聽日要番學啦 無咩事你都唔好搵我

現實係我忙緊exam 佢走去同人上床

奶呢個位舒唔舒服

加油呀bb

你奶我個春袋奶得好c 服

憑我實力借返嚟

臭你又屌

你都係男人黎

樓豬你男朋友成日唔理你？

起你底見你成日呻

大家都係男人

[有圖]今日搭巴士見到有兩個男仔係度撩下撩下

少少啦..

屌你老母死臭閪

睇得出你好悶

拍咗幾多年前，拍得耐係咁

屌你老母成口老泥

年幾 好似越嚟越無野講

幾時還

哦

Bb我下面俾你食呀

好冇食

老老實實 我厭啦
但唔知點同你講分手...

直接啲啦男人老狗

分手啦

跪低，含

bb我想結婚
但唔係同你

係既

Bb我都想
但唔係嫁比你

幾日無洗

咁咪好香

遇見你之前人生係黑白

仲唔爬過黎含？

你唔好咁煩咁痴身得唔得

你當佢臭豆腐咁食 觀感就會fit哂

而家有冇啲彩色

含啦八婆

爬緊

朋友唔係女就係男咖啦

又喊？喊乜呀

唔得 因為我鐘意你

你下面係方型？

全黑了

我唔鐘意呀!

我當佢只係兄弟 男仔咁睇 你唔好咁敏感la

我太光芒耀眼

我都當你啲兄弟係女仔咁睇

快啲瞓覺啦BB豬
再唔瞓聽日唔知醒㗎啦

我男人 你女人 點同

係 33層

係既bb豬 你都早啲訓

我男人 你男人 點唔同

咁厚點食

傻人發現案

入房屌閪

還錢先講啦

係廳奶閪

借咗點解要還

含緊啦嘈

死臭雞我屌你老母啦俾帽我帶

又話點你都會咁愛我既

幫你除翻

早啲瞓啦 夜啦

😦😦😦

我無話厭棄 我只係問點食

🖕🏻

你都早啲訓

屌穿你個閪呀 屌爆你個閪呀

穿左下次無得屌

死肥婆

BB做緊咩？

返黎我身邊好唔好

分牛啦屌

幫緊你幫緊你

我入啦

你嚇親我呀唔番嗱

做咩仲唔瞓

敲門先

依家瞓啦BB

樓主係咪有自虐傾向

唔洗用劍既

俾我屌完先瞓

對唔住啦
唔好咁對我啦我仲好愛你

點解咁講

我幫你含

用叉？

最後一個問題，你真係決定咗同我分手嗎？

如果你句對唔住早啲出現可能我地會冇事

除褲啦臭G

我鐘意你呀 我鐘意你D錢

褲已除 同我含

你問左2次

食軟飯？

分左嗱

用口咪得囉朱茜

你鬧我朱茜！唔含！

傻西瓜黎既 乖

因為你第2日一定會搵翻我
你依家只係鑽牛角尖

點解你咁肯定我會搵

我屌你

你屌我

復合？

我知你仲愛我

所以話你呢啲死港女
講到個身份係你施捨畀人咁
抵你冇人要 一係得啲廢柴男人先肯噎左你

復你老母

過黎奶啦屌講咁多野

自己坐上黎

咁你主動一次搵我得唔得

爽

爽2

好悶呀bb

最近點呀?

要？

我愛你bb唔好走，我想像唔到冇佐你嘅生活

你所選擇的「強制對方使用男朋友語氣進行對話」服務已結束。

唔開心

我都好悶啊bb

10/10

講黎聽吓係咩事

訓唔著可以做咩

咁你想點？

點撚樣呀傻閪

擘大口啦

含啦

珠珠 我進來了

同另一半唔知可以點了

聽下歌

想你錫我多啲

好呀 綠綠

佢唔錫你啦?

塞入嚟啦屌

我都唔知了唔係幾feel到有幾著緊我

我同佢係fd 咋

飲多d 熱水

你要咁諗我都無計

你知唔知你好柒煩

仲未訓既珠珠

塞咩。。。
餵你食藥啊

淨係煩你一個

呢排戒緊涷飲

佢喺出邊有第三者?

屌你老母死狗公

等埋你嘛，你訓我先訓到

唔會 可能少身體接觸我先咁諗又無咩錫咁

有你陪我訓好sweet呀

瞓咗教教豬未呀臭閪

咪理緊你囉 做咩啫

未呀等你氹我訓

唔好咁燥啦

Good night 聽日要見精神既你

咁就奇怪啦

其實不嬲都少 以前既佢話唔識 無諗過呢啲重要

即係佢好少攬住你同錫你